有冇人部iPhone 11下面個喇叭好拆

想問有冇師兄有同樣嘅經歷攞咗去官方維修，使唔使收錢，如果要收係幾多錢

push

push...

你有一年保養⋯⋯

其實我唔肯定係咪入咗水，所以想知個價錢係幾多打定個底先

揼落水入邊1-2分鐘
再攞起
長播大聲嘅歌

部機冇跌過落水呀，最多都係用濕紙巾抹嗰部機咋

正常用 保養一定包
除非你跌壞另計

跌都冇呀，依部機買咗兩個月咋仲係好錫住用，聽你咁講我都放心啲

你攞水抹過有機會影響個個膜，你試吓用火酒（越高濃度越好）去抹下， 我耳機都係咁處理

依樣野我唔夠膽試住啊，我諗都係等我去完天才吧唔得返嚟先搞， btw thanks

同埋大家知唔知如果要放低部機有冇後備機借

都係既，我個陣都係搏一搏，反正耳機一邊聽唔到已經=廢

之前部iPhone 7有一樣問題, 拎去ifc Apple Store 問要收$4xx (過左保養)

唔該晒，咁好彩都唔係好貴姐

想問多樣野，巴打你放低咗喺佢度整幾耐？

佢有機就會借，不過多數即日攞得翻除非佢話要計翻新加坡整，都有機會成部換比你

thx a bro

2個鐘左右，留電話/email 佢會call返你

拎去整, 正常一年之內唔會收錢. ( 只要冇入過水)

不過最大問題係, 我覺得 蘋果自從開始左個濕鳩 環保物料計劃...... 佢喇叭嘅耐用度差左. 雖然亦都有可能係佢聲音大左, 所以傷 喇叭程度亦都高啲.

希望呢個只係錯覺.

拎咗去整了，最搞笑嘅係換咗一個都唔得，最後佢比我換機

你係開到幾多%先會拆？

一半以上已經會